Прогнозирование материалов с большим магнитно‑сопротивлением
==============================

В данном проекте в качестве линтера/форматтера используется `ruff`. Использовать его в проекте вы можете двумя способами:

- **Автоматический:** перед первым коммитом запустите команду `pre-commit install`. Далее перед каждым коммитом будет автоматически проводиться исправление ошибок, найденных линтером и форматирование файла.

- **Ручной:** перед коммитом выполняйте команды `ruff check --fix` и `ruff format` либо для всего проекта, либо для конкретного файла.